呢首究竟係咩歌 求全能的連登仔幫手

英文歌 外國男人唱既 唔係團黎
一開頭係個男人獨唱 好似音樂聲好細甚至冇
獨唱個位會去到幾高音 把聲唔算粗懭
之後好似開始大聲音樂
歌詞唔記得了...
成個feel好chill咁 但又唔會好似電音咁unun下..
1999 有冇人明我up乜

錄音哼黎聽下

Push

唱幾句聽下

點答到你 至少俾個音黎啦

蟻多

我記得小小歌詞啦！
This is the moment之後唔知咩！獨唱開始高音果到
屌 好廢

係呢首了！唔該巴打

屌啦 唔係呀